 08:24, 15 февраля 2019
Выздоравливающего Шумахера заметили наМайорке
Семикратный чемпион «Формулы-1» Михаэль Шумахер отпраздновал юбилей на испанской Майорке. Об этом пишет немецкое издание Bunte.Утверждается, что спортсмена перевезли с виллы на женевском озере на роскошную виллу Yasmín в Порт-д'Антракс на вертолете 20 декабря. Все новогодние праздники он провел с семьей на курорте. Журналисты оценили это как еще один шаг к выздоровлению «Красного барона».Материалы по теме00:01 —  3 января«Я наслаждался каждой секундой»Шумахеру — 50. Он все еще лучший3 января Шумахеру исполнилось 50 лет. За день до этого семья спортсмена выступила с заявлением, сказав, что Михаэль в надежных руках, а конфиденциальность относительно состояния его здоровья сохраняется в его же интересах.17 декабря Daily Mail сообщила, что состояние Шумахера значительно улучшилось. Издание выяснило, что гонщик больше не прикован к постели, дышит самостоятельно и живет в кругу семьи.Шумахер продолжает восстановление после черепно-мозговой травмы, которую он получил в 2013 году, катаясь на лыжах в Альпах. В результате падения гонщик впал в кому. Последние четыре года Михаэль восстанавливается на собственной вилле на берегу Женевского озера. Его реабилитация обходится в 50 тысяч фунтов стерлингов в неделю.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
